有冇人試過跌電話 下意識用腳接住 點知一腳踢到勁撚遠

仲要跌壞埋

RIP

RAP

星b

笑左 sor

你地

我BB

2個鐘前踢爆咗部iphone 11pro

中意呢啲肥豬妹
少肥
好 溫書 hea完！

淨爆mon都算小事啦

邊到肥

唔肥

我試過
出地鐵跌電話,見到住部電話會跌落路軌
把心一橫,一腳踢落去
部電話飛出月台,撞牆落地
重點係無爛

咩機
點都好過跌落路軌既

試過

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

iphone囉

我會控落嚟

利申 識小小少林足球

會唔會的波咁的幾下 再的上後頸

係都接返部手機啦 怕爛